保值/升值潛力既車有咩選擇？

想保值甚至升值嘅話 一眾日本棍仔JDM係咪最佳選擇？
有冇啲歐洲車都較保值可以介紹下？

上代Defender

135i

EVO 8/ 9 5speed SSL/ RS 灰銀色
所有白色Type R (eg,ek,dc2.....etc)
S2000 AP1/2
R32/ 34

所有ae110

Honda 原裝F22C long block 都非常值錢

90年尾JDM

連登仔成日笑人H車
事實上有幾款開始變咗collectable cars
北美/ 馬拉 大把中年人有小小錢想買幾架收藏

連登仔笑h車，t車電動輪椅，bba/唔係最新款麥牛馬充大頭，馬沙女人車，買波子無s係傻仔
諗到再講

柴油私家車

110跌極都係一皮
仲唔保值？
你依家買 一皮
幾年後可能仲係一皮

靚condition 五年後可上二三十

柴油車

E82 N54偈
唔明點解335i會多人玩過135i

呢個真

啱呀清
最近AE100棍波房車版 已炒上$4

而家Strong Hold定AE110差唔多

All jdm

凡事總有例外
如Toyota大部份性能車 (唔好拎JZA80 binc)
保值ok 升值潛力一般

C220d 320d e220d 520d
不過揸耐咗好撚悶

點解新BS會有升值潛力嘅？好似限時唔限量

所有棍仔jdm
e. g:全線梯R,蛇2千,evo3,6,8.5,9,sti5,6,9,10
豬排，司力架，3條1,101, ae86,戰神gtr (32~34), 飛雞(蛇13,15), 等等
(其實只要係棍仔，性能唔差，有玩味就一定保),
歐洲組咪嗰d e30 m3,e28m5,e46m3,190e, 老告，等等嗰d
利申可能有自皮會保值，但唔清楚

舊Honda 全部都升

E46 m3升咗好多

棍馬真係升唔少

2000GT

E30/E46 棍
H車Ed/eg/type r 同s2000升到嚇死人
掃把佬gc8幾萬蚊變10萬

EF

如果有位擺想搵部跳燈mr2 sw20

美國好多人拎黎改做track car
因為真係好好玩

係羅點解架呢
明明mr2好型棍

前題係你要買到

SW20真係三代入面最靚

舊Honda 兩門

舊Benz有冇得諗?
e.g. W140 W124 W202
不過W202同W124都升緊值

線條冇80年代太方直
仲有跳燈 內籠又冇h車咁膠

仲有想線性腳車買na
想飛下買turbo 不過聽講好難揸

最難明就係特別版行ej20既sti
唔計s20x
每代都仲有幾款特別版
多到都唔知有幾特別

90s ，單門，棍仔，威也油門都升

但係笑親果d 都係無錢養車果d 廢柴多

RX7

Ariel Atom 都係用Honda K20 引擎

油渣最後咪又係要劏. 除非轉到SVP

其實係好多女都唔識
以為你爛尻車
是但一部dc2r都貴過你部e90 323i
夠買黎襯衫

其實都幾反智，十年前呢埋所謂jdm根本無人要，平到仆街
無啦啦唔知點解呢幾年比人炒起左，
之後就好多車行係日本bid車返黎抄，
連帶好多所謂經典車都有人炒，真係好on9

呢個係好正常既供給需求定律

有價冇市，蟹哂係到，你睇下幾可有水貨商入mr2

太多咪搞到唔特別，個價唔温唔冷

一hello 香港人見到mk車jdm就會帶哂有色眼鏡， 但其實人地架車隨時貴過哂係一般路又嗰d薯仔腳車

因為以前既0靚仔都大個哂，有能力去追夢，買番架0靚仔年代既跑車，無可否認呢家d車廠出既車越尼越冇性格，唔似90 年代百花齊放

香港興炒, 車都炒~

EJ 仲 in production
反而4G63 新core 係咁升價

老老實實全球都升緊

根本求就唔多人，
見好多都係得個價係到，但無人要

歐洲車廠啲車愈出愈悶、架架差唔多又冇晒性格
以前嘅細蚊仔宜家大晒搵到錢咪買返以前自己啲尖卡玩
同埋都有人講咗，8-90年代日本車壇真係百花齊放到仆街，10架有7架都係經典

evo不嬲都升，你睇下7 代 睇住佢由7蚊2~3年內升到廿蚊

拖頭

講真, evo 真係兒時尖卡
7蚊都仲會考慮吓
廿蚊真係諗都唔洗諗......

Jzx都升到呯呯聲
睇bid場成交價就知

其實不嬲都好

係香港比d mk仔揸到cheap哂

就好似台灣覺得揸萬事得="屁孩"

以前我係睇但冇諗過買
因為由細到大對車都冇咩興趣
都係d死毒撚
係早幾年考左車牌之後買架車方便返工先留意車
原本我都係揸d豐田腳車 成日睇到車房有幾部未出牌dc2
之後呢一年發覺越嚟越貴 同埋睇左肥John試完就深深鐘意左
人一世身一世又負擔得到
點解唔買
最後買左部我得半歲既時間佢已經出左世既車
雖然好多人話我on9但我都唔理

講真evo 好少靚盤
個個改完又還原再賣，由其有班弱智改turbo 又唔pro tune架車
十幾年車你要有心理準備大把手尾搞

不過都叫易搞無EJ咁麻煩

c36 amg

其實就咁換隻9 代rs既原裝牛落去，換埋蝸牛旁通閥(原裝推上1.2 bar) ，大intercooler, 水箱，bov ,蕉中尾直出，冬菇intake, 再篤篤電腦已經好好玩

信我
裝Bov 又行map 好傷引擎
如果改到行speed density 就用Bov, 原裝就用bpv 啦

Evo 改cams 同 head studs都好緊要
利申玩咗好多年evo
仲有ecu collaboration 唔係就咁篤電腦咁簡單
一個好tuner 對改evo 非常緊要
由fuel trimming, injectors cycle control, knocks fail safe, timing ⋯etc 要做好多control 的
Tune 大架車馬力好簡單但tune 到揸落似原裝車，穩定係唔簡單

同問岩岩甩p 筆直三四萬，有咩保值/升值潛力既腳車

JDM 冇撚得輸 粗咪 字數多都一樣咁保值
歐洲車嘅話 所有柴油車同G63個價真係冇乜點跌
Budget唔多可以諗吓Hiace 揸幾年賣返出去平撚過你租車
有錢d可以諗下NA嘅超跑 擺返357年絕對會升值

基本上 三四萬嘅車太部份都保值
因為已經差唔多跌到冇得再跌

Toyota Cynos/Curren表示:

lfa

Cynos個樣都夠殺